求教熟悉美孚巴絲打

想問一下就近美孚鐵路站（西鐵地鐵都得），邊度有locker可以用？（locker大小冇所謂）

推一推，認真求救

荔枝角體育館, 唔sure locker 夠唔夠大

謝謝🙏🏻